（急！！）啊嫲走失咗，跪求各位巴絲幫手揾一揾 (2)

[連登有愛]

有巴打幫我搵到啊嫲啦！！！

好彩無乜大礙，係仆親個鼻，仲好精神。雖然要住院，都叫做搵得翻佢

多謝各位巴絲，無你哋真係可能以後都見唔翻啊嫲

第一個po 1001咗，覆唔到大家，要大家擔心，sorry

搵得返就好

好彩搵得翻

買部gps定位手機比佢同綉個badge上衣物上（有聯絡方法嘅）,下次不幸走失就唔洗咁擔心la

好彩
記得買番個gps俾佢

太好喇!!

無事就好

一定會

搵返就太好了
下次出門屋企人真係要睇實啲

搵得返就好
要畀多啲時間陪佢

咁就好

無咩事太好喇
如果唔係夜晚佢一個係外邊真係唔知點算

真心 至少掛個牌 有晒屋企人聯絡方式個d
推

黃定藍

太好喇 希望大家都平安

搵返就好了

恭喜

可以講下點搵返嗎？好神奇呀～
連登有愛！！

好彩有位巴打tg我話我嫲去咗醫院觀察病房即刻仆去揾我嫲，原來佢係街度流緊鼻血俾路人見到call白車送咗佢入院

連登同香港人好有愛多謝大家幫手揾翻我啊嫲